今日起邊個帶耳機邊個就係鬼！！

好人好姐帶咩耳機呀
聽order呀？

師兄 自己人 自己人
我都係新仔搏升架
過黎一齊傾下一陣點拉班仆街仔